熱烈祝賀韓國瑜落選總統 韓已完

首先就當然恭喜蔡英文得票超過八百萬 順利連任總統
然後亦都恭喜韓國瑜落選總統今次就真係發大財啦 韓已完

韓已完